可唔可以唔好不斷散播冇FC既標題資訊

可唔可以唔好成日未FC就大大隻標題打左個客觀結論出黎，咁樣唔係奸奸地咁贏，係不斷降低人地對我地一方所發放資訊既信心，令人覺得我地係散佈假資訊既一方，對我地根本冇益。

我係狗警就不停散佈假消息，然後由你地煲一個禮拜先踢爆你地，令你地之後所散播既資訊都會受人質疑。

單野比全球各大既media望住，黑警犯罪既證據根本係有哂證據，何必再用d不實既證據，圖同片去做佢地？
咁樣只會已來本身既支持者質疑我地尼方面既資訊。

有片有圖有證據先好講結論！唔係開post之前記得加返個「未FC」或者「待查證」。

黑警既資訊因爲講得大話多已經冇乜人信，但我地唔可以比人覺得我地都係發報緊假消息。

Agger

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

岩

過左人權法再算

有冇諗過係對家出緊招

假資訊會累到本身做緊文宣戰線既努力白廢
唔好亂發佈

就係有，所以我地都唔好推，由佢沉
問題係我見熱門好多時有d未FC既post就大大隻字係標題打左個主觀結論出黎，仲要勁多人推。

然後就炒哂車。

都係果句，黑警依家唔識玩，佢識玩就煲你個幾禮拜先再踢爆你，等你地既資訊都變得唔可信。

真，不得不推
求唔好成日開標題黨post

推

不如開個貼。。。集中舉報 fakes news, 標題五毛。。。等連仔做野

咁樣連仔會好唔得閒，佢為左搞黑客攻擊應該已經好忙。
各位巴打自律，見到標題黨唔好推，開post未fc既加返「未FC」或「待查」係前面。

或者自己開個標題寫好d既post
然後入標題黨既post用不推文回覆叫人轉去第個post討論